明明只係一個好細微嘅動作 就同睇到佢同王有幾大差距

一個小動作 好似好小事咁
但帶俾隊友嘅影響 真係可以爭好遠好遠

唔係要你加時入三球救世
只係希望 最需要你嘅時候 你可以企出嚟 帶住我地一齊戰鬥
如果你真係我地嘅王嘅話

永遠記得 不定時回帶